Сеть частных пансионатов для инвалидов, пожилых людей с проблемами со здоровьем «Новая Гармония» https://новая-гармония.рф/ специализируются на уходе за престарелыми людьми с разным уровнем здоровья, самообслуживания. У нас проживают, отдыхают и поправляют самочувствие пожилые люди со всей страны.